（揮手）岩岩買左部 lenovo 手機

lenovo 響香港手機 market 黎講好似好冷門

邊部 ?
Lenovo 部P2 好似幾正
有NFC 又前置fingerprint scanner
2千幾蚊左右

大陸都冇咩人用啦

原因佢都搞唔起手提電話個業務，可能用錯左個策略

k6 note, 千五蚊有大芒
最緊要系唔鍾意同價位的 oled 手機

買完先知聯想K5可以用 802.11ac, 但係可k6 唔得